佢想點者

點解可以咁正咁淫